{
  "East Timor": "东帝汶",
  "Annoyance": "煩惱",
  "Autonomy": "自主權",
  "Attention": "注意",
  "Breakup": "分手",
  "Cohabitation": "同居",
  "Nostalgia": "懷舊",
  "Thirst": "口渴",
  "Nihilism": "虚无主义",
  "Japanese language": "日语",
  "Religion": "宗教",
  "Socialism": "社会主义",
  "Sri Lanka": "斯里蘭卡",
  "Disgust": "厭惡",
  "Augustine of Hippo": "希波的奥古斯丁",
  "Pride": "骄傲",
  "Hatred": "仇恨",
  "Troubadour": "遊吟詩人",
  "Mettā": "慈 (佛教)",
  "Culture of Iran": "伊朗文化",
  "Plato": "柏拉图",
  "Applied psychology": "应用心理学",
  "Anthropology": "人类学",
  "Norepinephrine": "去甲肾上腺素",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "Man'yōshū": "萬葉集",
  "Caravaggio": "卡拉瓦乔",
  "Falling in love": "愛情",
  "Ethics": "伦理学",
  "Odyssey": "奥德赛",
  "Surprise (emotion)": "驚訝",
  "Homer": "荷马",
  "Love triangle": "三角關係",
  "Evolution": "演化",
  "Anxiety": "焦慮",
  "Dowry": "嫁妆",
  "Wife": "妻子",
  "Greek mythology": "希腊神话",
  "The Beatles": "披頭四樂隊",
  "Rome": "罗马",
  "Natural selection": "自然选择",
  "Disappointment": "失望",
  "Proverb": "谚语",
  "All You Need Is Love": "All You Need Is Love",
  "Homesickness": "思鄉病",
  "Fertility": "生育能力",
  "Husband": "丈夫",
  "Book of Leviticus": "利未記",
  "Heart": "心臟",
  "Mohism": "墨家",
  "India": "印度",
  "Ancient Greek": "古希臘語",
  "Unrequited love": "暗戀",
  "Sufism": "蘇非主義",
  "Shame": "羞耻",
  "Xalapa": "哈拉帕 (韋拉克魯斯州)",
  "C. S. Lewis": "C·S·路易斯",
  "Aristotle": "亚里士多德",
  "Dopamine": "多巴胺",
  "Anger": "憤怒",
  "Fear": "恐惧",
  "Kamadeva": "伽摩",
  "Neighbourhood": "近鄰社區",
  "Pope Benedict XVI": "本篤十六世",
  "Robert Sternberg": "羅伯特·史坦伯格",
  "First Epistle to the Corinthians": "哥林多前書",
  "Pessimism": "悲观主义",
  "First Epistle of John": "約翰一書",
  "Bodhisattva": "菩萨",
  "Mozi": "墨子",
  "Euphoria": "欣快",
  "Mono no aware": "物哀",
  "Belur": "贝鲁尔",
  "Panic": "恐慌",
  "Domestic violence": "家庭暴力",
  "Depression (mood)": "情绪抑郁",
  "Gospel of John": "約翰福音",
  "Legal separation": "分居協議",
  "Biology": "生物学",
  "Monogamy": "一夫一妻制",
  "Paris Talks": "巴黎谈话",
  "Quran": "古兰经",
  "Loving-kindness": "慈悲",
  "Insomnia": "失眠",
  "Abuse": "虐待",
  "Verb": "动词",
  "Virtue": "美德",
  "Value (ethics)": "价值 (伦理学)",
  "Anagram": "易位构词游戏",
  "Altruism": "利他主义",
  "Amphetamine": "苯丙胺",
  "Ars Amatoria": "爱的艺术",
  "Erich Fromm": "埃里希·弗罗姆",
  "Bible": "聖經",
  "The Love Suicides at Sonezaki": "曾根崎情死",
  "Catullus": "卡图卢斯",
  "Intimate relationship": "亲密关系",
  "Kanji": "日本汉字",
  "Kama": "欲樂",
  "Turkic languages": "突厥语族",
  "PubMed": "PubMed",
  "Marriage": "婚姻",
  "Optimism": "樂觀主義",
  "Filial piety": "孝",
  "Swedish language": "瑞典語",
  "`Abdu'l-Bahá": "阿博都巴哈",
  "Paraphilia": "性偏離",
  "Emotion": "情绪",
  "Sexually transmitted infection": "性傳播疾病",
  "Grief": "喪慟",
  "Essence": "本质",
  "Attachment theory": "依附理論",
  "Vasopressin": "抗利尿激素",
  "Torah": "妥拉",
  "Psychometrics": "心理统计学",
  "Jesus": "耶稣",
  "Human bonding": "感情纽带",
  "Schadenfreude": "幸灾乐祸",
  "Ideal type": "理想型",
  "Girlfriend": "女朋友",
  "Child abuse": "虐待兒童",
  "Veracruz": "韋拉克魯斯州",
  "Eros": "厄洛斯",
  "Song of Songs": "雅歌",
  "Happiness": "快樂",
  "Ren (Confucianism)": "仁",
  "Self-love": "自戀",
  "New International Version": "新国际版圣经",
  "John the Apostle": "約翰 (使徒)",
  "Psychology": "心理学",
  "Rumi": "鲁米",
  "Puppy love": "青春期恋爱",
  "Divorce": "离婚",
  "Karuṇā": "悲 (佛教)",
  "Romeo and Juliet": "罗密欧与朱丽叶",
  "Buddhism": "佛教",
  "Saadi Shirazi": "萨迪·设拉兹",
  "Dating": "約會",
  "Valentine's Day": "情人节",
  "Turkish language": "土耳其语",
  "Human sexual activity": "人类性行为",
  "Evolutionary psychology": "演化心理學",
  "Attachment in adults": "依附理論",
  "Hormone": "激素",
  "Pain": "疼痛",
  "International Standard Book Number": "国际标准书号",
  "Smithsonian Institution": "史密森尼学会",
  "Friendship": "友情",
  "Coulomb's law": "库仑定律",
  "Iliad": "伊利亚特",
  "Neurotrophin": "神经营养因子",
  "Thomas Aquinas": "托马斯·阿奎那",
  "Suffering": "痛苦",
  "Enlightenment in Buddhism": "無上正等正覺",
  "Wedding": "婚礼",
  "Neuroscience": "神经科学",
  "Courtship": "求偶",
  "Childbirth": "分娩",
  "Middle Ages": "中世纪",
  "Boyfriend": "男朋友",
  "Platonic love": "柏拉图式恋爱",
  "Deus caritas est": "天主是愛",
  "Concubinage": "妾",
  "Affinity (sociology)": "親和",
  "Testosterone": "睾酮",
  "Serotonin": "血清素",
  "Child": "儿童",
  "New Testament": "新約聖經",
  "Theology": "神學",
  "Sexual partner": "性伴侶",
  "Defeatism": "失败主义",
  "Cousin": "表親",
  "Robert Indiana": "罗伯特·印第安纳",
  "Polyamory": "多元之愛",
  "Pheromone": "信息素",
  "Widow": "寡妇",
  "Social movement": "社會運動",
  "Greek language": "希腊语",
  "Karnataka": "卡纳塔克邦",
  "Family": "家庭",
  "Hunger": "饥饿",
  "Allah": "安拉",
  "Sibling": "兄弟姊妹",
  "Bertrand Russell": "伯特兰·罗素",
  "Genetic genealogy": "遺傳系譜學",
  "Azerbaijani language": "阿塞拜疆语",
  "Cultural identity": "文化認同",
  "Paul the Apostle": "保罗 (使徒)",
  "Bride price": "聘礼",
  "Courtesan": "交際花",
  "Love at first sight": "一見鍾情",
  "Italian language": "意大利语",
  "Kazakh language": "哈萨克语",
  "Polygamy": "多配偶制",
  "God": "神 (一神教)",
  "Jealousy": "妒忌",
  "Tulsidas": "杜勒西达斯",
  "Virgil": "维吉尔",
  "Passion (emotion)": "激情",
  "Sanskrit": "梵语",
  "Mother Teresa": "真福加爾各答的德肋撒",
  "Romantic friendship": "浪漫友情",
  "Free love": "自由戀愛",
  "Courtly love": "宫廷爱情",
  "Philosophy": "哲学",
  "Erotomania": "情愛妄想型",
  "Compassion": "同情",
  "Hebrew language": "希伯来语",
  "Explanation": "解釋",
  "Psychologist": "心理学家",
  "Mishnah": "米書拿",
  "Feminism": "女性主義",
  "Significant other": "爱人",
  "Envy": "羨慕",
  "Oxytocin": "催产素",
  "Polyandry": "一妻多夫制",
  "Chinese characters": "汉字",
  "Narcissism": "自戀",
  "Melancholia": "憂鬱",
  "Empathy": "同理心",
  "Adultery": "通奸",
  "Gottfried Wilhelm Leibniz": "戈特弗里德·莱布尼茨",
  "Gospel of Mark": "馬可福音",
  "Hope": "希望",
  "Elder abuse": "虐待老人",
  "Latin": "拉丁语",
  "Book of Deuteronomy": "申命記",
  "Mistress (lover)": "情婦",
  "Latin literature": "古罗马文学",
  "Birth control": "生育控制",
  "Mammal": "哺乳动物",
  "Mysticism": "神秘主義",
  "Stendhal": "司汤达",
  "Kinship": "親屬",
  "Hinduism": "印度教",
  "Chinese Buddhism": "汉传佛教",
  "Estrogen": "雌激素",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Sexual attraction": "性感",
  "Rabbi": "拉比",
  "Sadness": "悲傷",
  "Love letter": "情书",
  "Lust": "性欲",
  "Sugarcane": "甘蔗",
  "Ancient Greece": "古希腊",
  "Graffiti": "塗鴉",
  "Meiji Restoration": "明治维新",
  "Human sexuality": "人类的性",
  "Immune system": "免疫系统",
  "Heart rate": "心率",
  "Hafez": "哈菲兹 (诗人)",
  "Ecclesiastes": "傳道書",
  "Confucianism": "儒家",
  "World view": "世界观",
  "Hysteria": "歇斯底里"
}